% !TeX spellcheck = en_US
\documentclass[11pt]{article}

% the package is compatible with the logos from adn package
%\usepackage{adn}
%\setlogos{IC3D}{UNICAMP}

% it is possible to use fapesp standard by passing the 'fapesp' option directly to the package
\usepackage[fapesp]{project}

%% Encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc} 

%% Bibliography
\usepackage[]{cite}

% enumerations
\usepackage{enumitem}

%% Extras
% Additional commands for writing 
\usepackage{xspace}
\makeatletter
\DeclareRobustCommand\onedot{\futurelet\@let@token\@onedot}
\def\@onedot{\ifx\@let@token.\else.\null\fi\xspace}

\def\eg{e.g\onedot} \def\Eg{E.g\onedot}
\def\ie{i.e\onedot} \def\Ie{I.e\onedot}
\def\cf{cf\onedot} \def\Cf{Cf\onedot}
\def\etc{etc\onedot} \def\vs{vs\onedot}
\def\wrt{w.r.t\onedot} \def\dof{d.o.f\onedot}
\def\etal{et al\onedot}
\def\adhoc{ad hoc\xspace}
\makeatother

% si units
\usepackage{siunitx}

% Figures
\usepackage{tikz}
%\usetikzlibrary{}

% Suggested Gantt package
\usepackage{pgfgantt}


\usepackage[%pagebackref=true
]{hyperref}
\hypersetup{
  colorlinks,
  linkcolor={red!50!black},
  citecolor={blue!50!black},
  urlcolor={blue!80!black}
}

% Data for the project
\englishtitle{My English Title}
\portugestitle{Meu Titulo em Português}

\author{Dr. John Doe}
\date{\today}

\englishabstract{\footnotesize
My English abstract.
}

\portugesabstract{\footnotesize
Meu resumo em português.
}

\begin{document}
% By default the language starts in English
\makefrontpage{University of Where}{Faculty of Foo}{FAPESP Research Proposal --- Regular Grant}
\selectlanguage{portuges}
\makefrontpage{Universidade de Onde}{Facultade de Foo}{FAPESP Auxílio à Pesquisa --- Regular}
% If you are going to write in English you need to turn the language back, if not leave it in Portuguese
\selectlanguage{english}

\frontmatter
{% Turn the links in the ToC to black
  \hypersetup{linkcolor=black}%
  \tableofcontents%
}

\mainmatter
\section{Introduction}
% Enunciado do problema: Qual será o problema tratado pelo projeto e qual sua importância? Qual será a contribuição para a área se bem sucedido? Cite trabalhos relevantes na área, conforme necessário.

The work of Doe and Doe~\cite{Doe12017}.

\section{Scientific Contributions and Impact}
\label{sec:contribution}
%2) Resultados esperados: O que será criado ou produzido como resultado do projeto proposto?

\subsection{Objectives}


\subsubsection{General Objective}


\subsubsection{Specific Objectives}


\subsubsection{Performance Indicators}


\subsection{Social Impact}


\subsection{Economic Impact}



\section{Research Challenges}
\label{sec:challenges}
%3) Desafios científicos e tecnológicos e os meios e métodos para superá-los: explicite os desafios científicos e tecnológicos que o projeto se propõe a superar para atingir os objetivos. Descreva com que meios e métodos estes desafios poderão ser vencidos. Cite referências que ajudem os assessores que analisarão a proposta a entenderem que os desafios mencionados não foram ainda vencidos (ou ainda não foram vencidos de forma adequada) e que poderão ser vencidos com os métodos e meios da proposta em análise.


\section{Related Work}
\label{sec:related-work}


\section{Proposed Methodology}
\label{sec:methodology}

\section{Timetable}
\label{sec:timetable}
% Cronograma: Quando o projeto será completado? Quais os eventos marcantes que poderão ser usados para medir o progresso do projeto e quando estará completo? Caso o projeto proposto seja parte de outro projeto maior já em andamento, estime os prazos somente para o projeto proposto.


\section{Dissemination and Evaluation}
\label{sec:dissemination}
% Disseminação e avaliação: Como os resultados do projeto deverão ser avaliados e como serão disseminados?


\section{Final Comments}
\label{sec:comments}
% Outros apoios: Demonstre outros apoios ao projeto, se houver, em forma de fundos, bens ou serviços, mas sem incluir itens como uso de instalações da instituição que já estão disponíveis. Note que os autores das propostas selecionadas deverão apresentar carta oficial assinada pelo dirigente da instituição, comprometendo os recursos e bens adicionais descritos na proposta.


\appendix
\section{Team Profile}
\label{sec:team}

\subsection{Background of Principal Investigator}


\subsection{Associated Researchers}

\subsubsection{International Researchers}


\subsection{Students}


\subsection{Postdoctoral Researcher}



\setcounter{secnumdepth}{0}
\section{References}
%\label{sec:references}
% Bibliografia: liste as referências bibliográficas citadas nas seções anteriores.
\bibliographystyle{IEEEtran}
% argument is your BibTeX string definitions and bibliography database(s)
\begin{singlespacing}
  \small
  % In case you are using https://gitlab.com/adin/journal-list you can use
  % \bibliography{abrv,project}
  % or simply
  \bibliography{project}
\end{singlespacing}


\end{document}